[核彈] 原來香港懲教署都有出產口罩

我見連登熱門冇人講 所以我post出嚟（ 第一次出post）
Link:
專業清算師 facebook :

東網新聞 探射燈：囚犯製口罩熱銷 疑公職人員盜竊 01月21日(二) 05:10:

估唔到連大公報都曾經有講過
羅湖懲教所月產百萬口罩:

仲有之前因為禽流感而懲教署曾經增產過
記得share俾藍絲親戚

入去推一推

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

用緊

[全民罷工] 究竟封關有幾唔科學？